法律JJ請入, 開庭同散庭英文係乜?

是咁的,我要出EMAIL搵人幫手開庭/散庭時搬運bundles,但小弟英文都係有限公司,英文水平好差的,想問下出EMAIL時開庭/散庭應該點講? OPEN COURT 同 CLOSE COURT <---公司D 同事係咁用開? 有冇法律JJ可以解答下??

COURT

GO HOME LA

睇黎大家英文水平差唔多

開:威
散:武

Commencement of the trial, end of the trial?

利申9up

trial?

court 同 dismiss 掛，鳩估，我都想知

睇scmp寫before the trial

打錯，開始係commence, 結束諗到個另一個字 adjourned

Action!
Cut!

adjourned係休庭
好似唔太岩?

上e-legislation 睇過最近似既TERMS係 :

開庭hold a court 369A 16
開庭sit 4 28(1)

or

法庭散庭rising of the Court 336 2

但唔知岩唔岩,有冇資深法律JJ可以講下

Hi
Bye

Court

come
out

用依啲terms 怕唔怕冇人明 我見報紙都唔會咁寫

court convenes
court dismisses

開: COURT
散: PEACE

係court 做

Court convened

散庭就唔清楚 通常都係叫court rose 果一下